科斯貝治果下衝力射球有幾多個做到？

牙朗？

sneijder

乾貴士

聽講02年世盃個金色波好易做到